梅菜扣肉 餸飯一流！！！！

食譜：

希望你哋鍾意
順便可以sub埋個channel, like下fb同ig
逢星期二、五都會出片㗎
謝謝

YouTube:
Facebook:
Instagram:

成條片都唔配人聲

幾好不過要煮幾個鐘太耐